做緊/考緊 政府 ws/aiow/acw/to/so/absi 入黎（17）願offer god 歸大家

Offer god

新post lm 拜offer god #adore，希望housing ws1 入面多d未過probation 既考到hyd or housing ai

offer god

offer god hyd ai

識人得dip都入左TO，所以大家唔駛怕，盡量apply啦

BS其實入CTA再考WS係咪真係易過外面就咁考入去

咁勁
TO入面邊一科？
bs?civil?str?

理論上係，但講真面試太多因素，唔可以講100% 得

Civil

之前做過個房署盤，識左個ABSI同佢都好熟，個陣佢成日都叫我考CTA再考入房署，仲話見CTA個陣同佢講聲，佢會幫手同BSI講好說話請我，不過個陣無理到，宜家想考但見jobsdb都少左請site CTA，好多都請TO個邊

祝大家都收到offer

讀civil入政府真係冇得輸
E and M既degree都難考到To

香港工程嚟講，Civil真係一線，唔單止政府，私人性價比都算好

幾好既科 係讀果陣辛苦

個人覺得只可以叫好過非專科 比上不足 比下有餘

我又入黎求OFFER GOD

其實都1516左一排因為而家公司offer加10k同升我，但係屋企人同身邊d人都係咁話入政府好, 本身諗住再收唔到call叫返工既話就留低，結果今日就收到call

巴打本身做咩 入to?

你加左人工高唔高過to先

本身起mc度做site eng而家入hyd ws2

WSD WS2(Civil) , BD SOB Offer god

比我揀都會做番mc ，如果有ws1同to offer 就唔同講法

Site eng 人工幾多？ site eng呢個title 係升左既？定係升senior site eng?

有時學歷唔係最重要，meet 到見工個requirements 就得，最緊要係識得多野，我舊時mc 有個人無讀過大學，但佢d 英文真係好撚勁，問番佢佢話佢以前做靚仔個陣係英國佬，法國佬d 公司做，為左上位自己學左好多工程野同英文

mc 就通常ae 升site e 既，但叫就叫site e 唔同公司個人工都可以差好遠，20k 到40k 都有，都係掛名title 黎，最緊要係個人工有幾多

2x k
升sub agent

收到信 bd extend左半年

Lm

厚城TOS offer god

LM

Hyd to offer god

Hyd to call me plz

hyd to offer god

housing civil ws1 god

bd so offer god

升完3xk頭定尾？
如果係尾你轉ws2減好多人工喔

我呢d廢柴加一雞對於我黎講已經好多title 對我黎講其實唔係好重要，有糧出就得啦。其實我想入wsd多d，因為我驚入hyd係做狗仔隊

放心最多坐6年姐

最近粒花生好Q大

Hyd Wsd ws2 offer god

追返上個POST先見到,再巴打收到興趣CALL,恭喜哂先

好似無乜捱足6年

做狗既話我會辭工做過civil mc就會明，比人追住黎屌老母或者比人接放工呢d真係濕濕碎

師兄做邊行?

mc梗係要低聲下氣阿sir前阿sir後啦抄撚左NC佢搵sub仔d人招呼你收工姐

我個故仔係去廠度捕隻狗仔收工跟隻狗返屋企，第二日直接起佢屋企樓下坐起度等佢然後行埋去同佢講原來阿sir你住呢度架?
好撚痴線我頂唔住呢d壓力

留名

咁恐怖

housing ws1' offer god

hyd ai offer god
只差dd

lm

housing offer god 一日要拜幾次，誠心禮敬求offer god

係，早排佢都同我講收緊水，估唔到政府都收水

一個月都未有就應該唔會同你in，正常一至兩個星期都會收到電話叫你見

見你好緊張咁

出面RSS WS1 都算難升，通常都係跟開大佬個班WS1 做番新一單既WS1 ，我而家個間又無新合約，升一仔唔洗望，出面而家又少工程，唔好話1仔，連2仔都難搵，而家全盤希望寄望哂係housing WS1 到

真

仲有無後路？

無啦，自己當初又無去見hyd to ，諗番起應該要試下apply 碰下運氣，而家唯有睇下過多一兩個月會唔會有多幾單RSS 合約，而家上網搵都無邊幾單fit 到人地既requirements

你諗得唔夠全面，既然你都打算打正苦工的話，有咩理由hyd to唔去入紙

呢樣失策左

asd ws2 call到幾多

hyd ws2 & wsd ws2

機會好大

星期一又升左批1仔

2去1定 1去ai?

2去1

Hyd TO 衰左，
hyd ws2 waiting,
wsd ws2 未知。
跪求ws

樓上有兩位ching到日收to call, 請問你direct offer(政府人所以delay遲過街外）定係waiting收到call?
同埋ching有無查幾分？

琴日

點解

再拜拜offer god

有無人考emsd ami?

路政,水記出名升得慢

ASD 升得快過HA
HA 要3年先升ws1

Housing bw ws2 waiting extend左

幾多錢一個鐘

夜晚再拜拜offer god，一日早午晚各一次

Housing To 🙏🏻🙏🏻
幾時先出offer?

Btw bd cta 係唔係好難入返TO?

成日都講d唔講d
Hk&i有個大sir 9點巡廠捉遲到，咁阿sir就係簽名薄劃線，個Ws 遲到左，但夠膽死係阿sir線下照寫自己8點到

有無巴打in 過創科署

今日in完tos

感覺如何

你有冇問cto幾時in曬所有人？

仲有車返屋企?

如果係真應該影哂相啦

估唔到做政府office 都有咁既情況

咁似wsp 我fd wsp做差唔多

如何？答唔答到佢d問題？

下午再拜拜offer god ，見d fd 考到政府工真係好羨慕

同一個post？
經驗話我知，仆街唔怕做，自己考到之後再介紹朋友考，機會大啲

政府工都有得介唔咩

唔同，佢考到to ，我無去報to ，去左報ws1 ，始終無做開馬路渠個d 野，覺得自己去見hyd to 都無乜機會

我的意思係唔提佢有呢份工啱資格可以申請

咁仆街既野我做唔出

望個post好葡萄 civil surveying既人 fg就入政府又易入
E and M就最少一年經先有得in 又要bs mech大電三科一齊爭餐死

其實civil 都唔易入，civil 係叫做比較多選擇，fg 入政府而家無呢支歌仔唱，以前15,16年就話hyd wsd ws2 有手有腳就請，而家起碼有一兩年經驗先有得見下工，仲有好多做左幾年野既人同你爭

我申請咗TO位4-5年啦，份份工都send信，係得呢一份有得見，然後得咗

我17年開始見，睇岩to 就見，但次次都收皮，之後上年試下apply ws1 ，唯一一次見政府係收waiting ，今次都入唔到，下次都唔洗指意入到，政府乜post 都越黎越少位

巴打係正選定waiting入左

有冇4大人報個diving course, 好似幾好唔洗錢

有無交流group可以入下?

師兄撈乜現職公務員，定仲考緊

其實有心考既人會將呢17個post爬晒佢啦

呢個好笑

然後幾年後你就係嗰個

個陣我真係用Google search 番四大係邊幾個部門

我google 厚誠，以為係邊間consultant

師兄介唔介意講下自己咩背景？做左幾多年野咁？

珍
當年做左10年野先考到ws2
唔明而家個個做左1-2年就考到政府
有d fg都話考政府
不過可能係我廢啦

利申：EMA撚

咁睇黎我白紙有得IN 厚城TOS已經算係奇蹟黎

房屋 水務 機電工程 路政
係咪呢4個

依家WS都要落水

水 渠 路 土 房 機 地 運
加埋叫8大?

做左五年幾野，有三年係mc 到做，而家做緊RSS WS 2，自問自己係懶人同埋唔係醒目仔，係mc 做都唔會撈得起，咁岩個陣公司無野做，又搵到份RsS ws2 就做到而家，to 個d 野好多都唔熟，始終自己係做開foundation 野，to 又唔會點問foundation 野，開唔正我個範數，又唔知to 會問乜，所以次次見唔同既to 都收皮多

ws個max好低，盡力爭取入職後轉職

咁你應該去入紙厚城既TOG,可能岩你
厚城都有唔少LDBP既野,呢D應該開正你個範
我以前去厚城實習都係做LDBP,都唔錯架

而家份ws1 waiting 越諗越危，除非佢肯extend 到下年年尾，唔係既話都係收皮多，聽呢到位巴打講都唔知請唔請到十個人，我又排10打後，要前面好多人唔要offer 先有機會，越諗越灰，疊埋心水完約做廢青算，而家出面RSS WS 又少合約

我而家好似巴打你咁，見岩就apply 架啦，睇下會唔會有一次撞得中

等緊OSO有無得IN,有都要準備下
我都等緊TOC,TOG,特別係TOG

啱嘅

Hd tos 會問fdn野

呢個真係未做過唔識，有個fd 做緊，問下佢有無雞精班幫我補習

Hyd to offer god 早晨

Civil都算，成班BS狗要入政府

仲要同現職水記ws2去競爭，爭崩頭

報左先算，但都唔望有得in ，始終無個方面既經驗，有得in 再搵個fd 補習

當年個fd ，做某水記御用判頭出身，開正佢個範，一take 過成功

因為bw 大

今日去in厚誠TOS
希望有好結果
另外想問入面環境好惡劣？

爸打好有信心

再報多次/打去問收唔收到application

apply 左先囉，佢見唔見你就一回事，我都未做過，但持住碰運氣既心態試下

都係
反正未必有得in

巴打你都算好，我水喉相關既乜柒都未做過，如果有幸有得in 即刻叫個做緊既fd 同我惡補

你就好啦識人做緊
我都係乜柒都唔識又唔識人做緊

jobsdb嘅status真係唔可信
再報多兩次啦

唯有等佢開新一輪 再報多幾間

係DCD做狗挨返幾年調走就好好多架啦

In完
難到飛天

BD TOS收延長waiting letter
不過得半年

中午再拜offer god

講左架啦

而家真係好撚危，越黎越擔心

我而家寄望而家個份waiting 會extend 到下年年尾，咁就大機會入到，途中見到乜野岩既都會apply 左先

我就唔信個個都識

啱 所以希望佢開多啲位 同埋可能今日係最後一日in 人 所以競爭應該冇咁大

我計過下數，如果佢下水咁快開，佢今水應該剩係請到5,6個左右，咁佢正選連waiting 比成27個人係咩意思先，請咁少人，但比咁多人waiting

邊個post

大概覆蓋咩範圍

In成點 巴打咩BG

ws1 housing civil ，由上年年尾叫春叫到而家，有d 巴打應該認得我

tos 真係問得最多讀書野，反而toc 有d 問題你要出黎做過野先識

我in個陣佢反而問得少讀書野，問鐵圖，同埋問咗啲code野，呢啲出嚟做嘢先會掂得比較多，筆試個d題目就讀書野多

要grad左做1-2 年 收銀先問到佢d鐵圖問題

係呀,所以呢D我唔係點答到,只可以盡答囉
盡左力就算了,等下個月派彩好過

等我又拜下柯發哥先

正選定Waiting? 如Waiting介唔介意講大概排第幾?

巴打 佢係call你定收信?

housing foundation 係請ws1 架，佢地civil ws1 係全力睇foundation架，不過一水請好少人

但做得政府ws 1，應該好多都過5年經驗，會唔會叫上得T3 既ws1 收貨

adore#

泥水野完全無掂過，跟咩standard 去收貨都唔識

含得無信

Wsd ws2幾時先有消息

收到HYD WS2 信

慢慢等下先，我都想快啲人黎

我懷疑佢請唔到人

巴打你原先係waiting定咩

恭喜

巴打你係direct定係waiting入面

Waiting

再唔出信真係會比其他部門搶晒人

我都無消息，但仲未收信

多謝巴打分享消息，知道開始派waiting 都好

好想有 offer

姐係你之前收到waiting email，然後宜家收到offer信？

係啊

housing offer god

而家政府又財赤又凍薪
大家驚唔驚黎緊一至兩年宣布公務員暫停招聘
用署任方式維繫住先
我覺得唔出奇

唔該

佢唔係話要帶頭請人先咩
但係臨時位多過正職位,好似係

HYD WS2平均幾耐先做到1仔？
5年？

而家入十年

想做番個人

你報嗰數太樂觀 平均都唔止 個別例子除外

而家4,5年就升，3年都有

拜一拜offer god

自認垃圾10年ws2都狗衝
或者兼讀夜校HD會明白吧

3年升好似要幾FIT喎

ⁿ

Ws讀degree唔會升快d 面試最多比多兩分你

珍
有左入場卷，學歷好似唔再睇
不過印象點都好d

假以為日,我估連cta都有大部份人係大學畢業

假以時日,我估連cta都有大部份人係大學畢業

八大印象分可能有用 如果野雞top up有錢就讀得，cto都知咩料啦！ 最多學歷分比多兩分你，waiting可以排前d.

CTA起碼一半有大學學歷啦，仲有吾少係三大

我識個cto反而唔鍾意u gard
入到黎做驚佢地好快走

可能之後全部都有

睇情況啦！其實去政府考acw個班u grad 好多時都係有hd什至係現職ws, 我當年讀poly pt都有Asd/housing ws 而家都升曬acw了，佢地讀degree都係想考acw個時學歷分高小小同埋面試時突出小小。 我上面都講左degree唔係好有用，但吹到冇重好過有就真係吹大左。

擾敵呢樣野唔係我講 你自己睇吓個名啦

Ching你邊份TO有呢項
查過housing WSD 好似都無一項叫academic achievement

份份都係咁既格式 ，都係上年查的

點解係下個月？？
HYD AIOW board兩年先開一次，呢水waiting起碼用到下年7月。未收到 offer ,仲有一年機會

公開招聘幾時轉又唔知，但係就吹今年7月會開。。。
我唔係四大既人，但我覺得一兩年開一次既board。會唔會為左轉open recruitment而提早一年開啊？？
正常如果要轉都係原定下次開board時轉埋。
個人認為疫情都冇推遲*好多*請人節奏，因為原本退休果班人都冇推遲左退休。
早D派彩，只係早D第一批人入去。後面果D都係要等新位開同有人退休先fill位。

***戴返頭盔先，只係個人諗法。有錯唔負責。

師兄 雖然見工都睇彩數
但係自己做開一範既到好 其他咩都唔識都好Interview 點都要準備下
依到大把師兄都有教路
IN hyd 咪溫下 落石屎 馬路STANDARD DRAWING
IN 水記咪睇 MANUAL OF MAINLAYING PRACTICE
你做老闆都唔想下下請個咩都唔岩自己既員工
而且依家唔係有手大腳就請同學歷膨脹既時期 要入就快D入

星期日拜拜housing offer god

有無巴絲知邊個部門AI升I / aiow升iow最快？

利申：做緊某部門AI，我個field升I最快都要7年，平均10年😭

我當年約2星期，但睇部門

平均十年已經好快

出面都唔少ai 做到頂頭槌都未升到I ，政府入面10年升到I 咪算好

人好賤格，當升左幾年後，就想上多級
當年技工就話Ws2就夠
到Ws2幾年後就話升到AI就夠
到AI幾年後又想升到I就夠
同埋我做左廿年野，唔似你地咁後生。

巴打做左廿年既話
都好明白政府點玩
有料又陪玩又多參加活動既
就最快
係呢個post討論要幾耐先升,快唔快係哂氣
冇一位巴打答到你
入左官場官運同際遇最影響

師兄聽你形容你水記

si 出面好窄下，要過唔知幾多億既工程先有si ，而家d 大基建工程都完得7788，個班原先做si 既都要搵番I 做

唔係啦，水記應該升得快d。

有無人知水記to 幾時會再開位啊

都未完waiting

唔追問費事你自爆
現在退休潮應好快到你
剛剛升i si cto 嗰班我識幾個坐多2至3年就退休la
好多好老細退休

成5-6%
我而家都係打算做住份工等消息

你地識人最年輕做到AI/AIOW係幾多歲？
我識個25-26歲考到AI
真係無敵

25歲就由考左做acw
佢18歲考左公開試，咁20歲畢業
畢左業就做一年野就入左ws2
21歲入，24歲升左ws1
做多年就考埋acw

offer god
希望入到hyd ws2 就夠了

你waiting？
收到信未？

waiting緊
但係仲未知道自己排幾多

自問自己成續 經驗一定差過其他人
所以希望今次hyd ws2 waiting唔好排咁後就可以了

我諗你收到offer
都未必知個排名係點
見到呢到有師兄已經有offer
我諗你都就快有
上年封offer 個日期係5月17係派waiting
有人19號就收到
又有人23號先收到
佢哋工作人員要派幾十封offer信，應該會分幾日去寄一批信
所以我諗師兄你星期都留意下信箱

收到 唔該哂ching

不過如果呢星期都收唔到
咁就要再等下一批

人好怪，當收到時候就產生其他想法，祝你都有offer

3年升ws1
我識果個係ws2直上AI
不過我拍過佢，其實佢麻麻地
守則同指引唔熟，csr例又唔熟，管人又唔叻

25 歲AI 係4大定出面？ 唔覺有既好似？

唔係四大但都係政府

25歲

[member]咁有其他部門開位
有M位
/member]

ASD，唔少人四年到就上Acting up cow,多半年到就坐正

emsd ws2(bs) offer god

唔知幾時開始派位……

absi係咩？

唔知今日仲有冇人in housing to(s)?

assistant building service Inspector

而家入就遲哂

第一步都未入到，莫講話食正退休潮升ai

有冇人知今次EMSD TOBS請幾多人?

唔入仲遲

HYD to offer
快點派比我啦

想問下aiow emsd其實出左interveiw未
有hku master同做個client幾年都無interview...

知唔知今次有幾多位？
想快啲出結果

sor，人都唔識多個，咩風都冇
答唔到ching你。

希望比個waiting都ok架，offer god。

唔出奇，因為已家成個部門都唔夠經驗既ACW，焗住要升都冇計，未來呢兩至三年，三十頭既COW會大有人在

哦，師父明白了
thx ching

等出結果等到頸都長
自問in得唔好，當拎經驗，in唔過15分鐘比人踢左出去

in 得過30分鐘，最後無offer 最down

Hyd ws 問成績,就黎成個月都未有單俾錢

有fd問ai 1個月先收到單叫比錢
我係WFH個時問, 足足3個月先搞掂

offer god 幾時叩我門

Hyd to offer god call me

有無人有so offer

知唔知Hyd To 同WS2係咪開始咗call waiting list？？

To 有 幾個就唔清楚

一路都call緊

忍耐下就快郁

有時係到ff 下，會唔會七月尾，八月call 我，之後十月中完約拎埋完約金就返新工不過應該無咁順利，我份人d 事業運幾差下

快啲call到就好，已經send咗好多份，唔想係咁見工

見工真係攞命又唔知佢會問乜，事前要溫好耐書

啱呀～有啲重要筆試，每一次見都要過五關斬六將，公司又鬼咁多會開，請假又要唔俾得人知咁...

HYD to call我啦

Offer神

再拜offer god , 求hyd ws2 waiting or wsd ws2

有冇師兄知道EMSD (BS) WS2 咩環境？

仲有冇人今日in housing to(s)?

題外話，有冇ching報左/過水記既用戶服務督察。
睇番佢上年年頭先出過post，今水又錦快出過既。

上次錯失良機，今水報番名。想睇下有冇ching in過，多數是否問情境題？!

我入左 EMSD TO (BS) waiting list
有冇同路人 ?

要對客，一定好惡做。香港人好西

呢d位入到都唔知算唔算好事

有得入點都入左先又唔會做死一世，pt照跳

做m嘅預左惡做架啦

今年厚誠吾開ABSI board?

搭單問 asd幾時再開acw board

垃圾

Highway TO offer god

求4大巴打既最新ai消息

係

因為EM好少位 BS會多d

每日一問：仲有冇人今日有in housing to(s)?

仲未in晒咩

就係唔知所以先問

屌你，十年咪快囉

多口問句，如果咁做，新開board 個班，又in 得成既，咪全部入哂waiting ，無正選位派比新開board 個班人喎咁

有冇人Hyd TO waiting list 興趣call完有下文？
通常要幾耐先會再call？

有冇人知asd ws2排到幾多

知唔知Hyd TO waiting call到幾多？？

Hyd to offer

有呀, 我都係入左waiting list

漫長既等待真係好痛苦

應該50到，+-10到

Housing Tos offer god

有冇人有in BD SO(B)

有冇人知hyd ws2 消息？

我一開頭收唔到waiting 同reject仲好老定正選,點知而家派緊waiting,我都未有消息又開始淆.

可能寄失左
你問問好喎

有幾個fd waiting收到hyd 信準備入職
到依家自己都仲未收到信同waiting 排幾多

ws2

你問問係咪寄失左

Ws2 bodyshop in過一次fail左 時隔兩年會唔會再比我in..

點會記得你

要等2個月

呢次SO B 啲問題好難下

想問下bodyshop係用咩title請人

Ws2 con

咪又係contract位優先

會嘅咩

條隊慢到🤡

冇乜點郁

Me too

又話contract優先，又話大蛇中意厚誠人

呢水大約派左 個， 冇記錯total 要請百幾個ws2

上面有人又話頂盡收多10-20個

有冇機會可以請多啲？

等下次開board,好似每年都有

Hyd同wsd ws2好似都係上年10月出招聘 ?wsd仲未有消息

水記5月尾先in完，最快都要6月尾到掛

剛剛覆左我排top 20
你呢？有冇問排第幾？

我係20幾呀
唔知佢請幾多人呢
感覺上EMSD唔會請太多人咁

+1 ching
Offer god#cry#do

再拜拜offer god ，希望今年內會出現奇跡，call 我返工

Ching排幾多 條隊奇慢🤡

十幾頭

願主保佑你

據我所知，TO請唔多過10個
所以我已經諗住下年再努力

知唔知Waiting包唔包正選？有啲人話包有啲話唔包

唔包

Waiting List得2x個 好似係

有冇HYD to消息

有無師兄知道之前2 3月左右海事處同emsd出既ws2(電氣)post出左interview未

有無巴打收到Body shop ws2 mxxle電話 約左時間in未

Hyd Civil TO waiting
岩岩收到信出正式offer

收到張Acceptance Form寫幾時on duty
有冇師兄有經驗 23前要覆

聽講過最多等你半年
時間上有問題的話，佢會打俾你架啦

waaa 原來可以等成半年。 係都幾正

不嬲等最長3個月

巴打係咪收左電話在先？

Yes

想問咁多位師兄
我有大學學位
如果Dse 無5科LV3，但考左CRE有中英Lv2
呢個情況，能唔能夠考到2a3o 或者以上（e.g.Eo）既 職位？
（職位要求 喺Dse 五科三級以上 或 同等學歷）
如果要暗盤 Dse 有full cert 5科LV3，我就廢事浪費時間係呢啲職位上面申請同考核

收到風 黎緊housing civil 果邊會請ws2 呢幾日會出post

正呀
申請先

我都想知

咁我講既野已經實現左

兩個都未收到

咁都好啲

邊個負評我

仲有民政署ws2

仲為政府打工就要預左
快d負埋我，我唔想失業

Offer god

Housing 同民政又請ws2

頭3年都話有pt跳，之後真係坐

朝早神心拜to offer god

Housing to(s) 仲有一個月就

ws1 offer god #adore

我就係咁

近排都聽好多係屋企坐半年以上僧多粥少

政府少工程，出面好多RSS 乞緊米等緊

民政ws真係好惡做？

測量,放鏡,畫圖,度預預算一腳踢

咁又唔駛，最緊要識畫圖

師兄我想問村入面清水投訴都係ws睇？

睇下你做邊個區同個ai勤唔勤力la，懶嘅唔想郁嘅就點個ws入村睇投訴lo

巴打你係咪都係做民政？

oic thx

巴打有無check排名

條友幫朋友問waiting,自己又係郵差post話自己waiting7月到期會延遲到出年7月，唔知做乜9咁

To第1批正選連bodycheck信都未收
佢竟然話自己入左職 笑撚死bidycheck

條友撈咁多範

真心難 問左兩個呀sir就byebye 有無巴打知大約請幾多人同幾耐有消息

我都驚緊。。。 成堆contract走去考實識答啦

有無ching有in BD survey officer 要等幾耐先有消息

通常見政府工，都係個半月以上架啦，未必個個巴打都有in 同一個post ，心急既話可以打比個邊問幾時出result

Interview 個陣問過話8月有消息

日日一拜hyd to offer god

一日拜幾次offer god

一齊拜

希望有offer啦,都大約答到7成問題
好想逃離做狗生活

返新工之前，大家預留咗幾多日無業假期俾自己休息一下？
我留咗半個月

我想問呢bs係唔係最難入ws2 好似好小位 好後悔讀BS😭

轉行考警察仲好，連OT坐底6皮一個月

其實點樣睇呀sir想唔想請你 Ching有無收到風請幾多人

Ching好叻我答到5成都唔知有無
係咪無機

Ching好叻

厚誠狗

好難講嘅,有時答得ok可以reject,答得差又可能可以有offer,真係睇彩數同個board鐘唔鐘意你

ching 你係in 邊個board?

Offer god
希望個board like我

佢戴左口罩睇唔到

點分A定B? in個陣佢無講

我board A
祝齊齊脫離做狗人生
拜拜offer god先

入間房前門口有寫

盡左力就聽天由命, 除左等都冇野做到

太緊張無睇到淨係記得有問渠蓋 但唔識答

邨民豪裝完,你唔幫佢整就搵主任/1823見

真係咁得閒，逐個回覆負皮

有沒人知房署ws2 bs幾時再請人 等佐好耐

好似最近extend 左半年，你預年尾睇下

邊個又負評

你地搶左人地個to offer

[member]

1000啦
開定新post 啦
記得係post 頭 寫返咩係4大